源頭不明=來自免檢疫既人士

真

你已違反国安法

無証據証明我分裂國家
睇大數據就知
去到6月尾都係106x單
一有免檢 同慶祝回歸 就大爆發

洩露國家機密
企圖顛覆國家政權

沒有vpn的我
好快被人捉

你知我知大家都知
源頭一定係某某

有冇犯法你自己知

不誠實意圖非法轉載官方數據，拉得

再見啦 我自爆

突然間 我覺得無犯國安法

垃圾政府
2人限聚
免檢中國入境人士
意圖令香港社會大爆發
香港政府犯了國安法
請國安手足 捉左林鄭先

香港是中國的一部分
為何要封關？是歧視我們血濃於水的同胞嗎？
而且我國已成功控制新型冠狀病毒疫情
是你們港燦廢青們才控制不了吧

共產黨萬歲！
相信政府！不怕！

相信政府！不怕！果個大陸西 已經死左啦

泄露國家機密
拉得

港獨廢青整天看毒果獨媒假新聞

前日我會驚
今日新聞証明我無傳謠言